相機/鏡頭交收

相機/鏡頭交收有啲咩要注意？

準時

帶夠錢, 唔好臨場壓價

你買定賣又唔講

留意對方有冇話咩要T/T錢俾你先果D啦

買鏡頭時要注意鏡頭啲咩？

自帶body,電筒
較最大最細光圈，手動自動對焦睇下有冇問題
開電筒check多唔多塵，有冇裂/花痕